PANDORA 首 如若我 好撚正

無意中聽到呢首今年年頭既歌
走去問啲fd竟然無個識
我覺得呢首歌係紅得起既類型 不過隊band知名度太低

屌你個MV youtube得唔過50k view
高汁既歌要更多人聽到

垃圾
南亞狗也不屌
咪撚放上黎啦

係幾正

中段結他聲一出，起哂雞皮。加油！

點解
佢地近排新出果首正邪說都好正

推

普通料黎wo Ching

啲懶音

有taste